{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 돌궁펜션&캠핑장(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内:チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 もし人数の追加が必要な場合は、予めペンションまでご連絡ください。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能です。 リアルタイム予約システムにより、客室予約状況は常に100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 ご予約当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。 バーベキューの利用時間は制限がなく、利用料金は20,000ウォンです。 コンビニエンスストアは、車で15分の距離にある加平郡·雪岳店と徒歩9分の距離にあるCU有名山本店があり、客室およびサイトにつき1台の駐車が可能です。 追加車両駐車時には1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。 ブルモンは利用時間が制限されず、一網当たり10,000ウォンの利用料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加が必要な場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約システムにより、客室予約状況は常に一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況は常に100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "ご予約当日キャンセルは払い戻しができますか？",
            "answer": "ご予約当日キャンセルの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は制限がなく、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "車で15分の距離にある加平郡·雪岳店と徒歩9分の距離にあるCU有名山本店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "客室およびサイトにつき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両駐車時には費用が発生しますか？",
            "answer": "追加車両駐車時には1台当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用時間と料金はどうなりますか？",
            "answer": "ブルモンは利用時間が制限されず、一網当たり10,000ウォンの利用料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 643
    }
}